% [This section describes the functional requirements 
% of the system for those requirements which are 
% expressed in the natural language style. For many
% applications, this may constitute the bulk of 
% the SRS Package and thought should be given to 
% the organization of this section. This section 
% is typically organized by feature, but alternative
% organization methods may also be appropriate, 
% for example, organization by user or organization 
% by subsystem.  Functional requirements may include 
% %feature sets, capabilities, and security.
% 
% Where application development tools, such as requirements 
% tools, modeling tools, etc., are employed to capture the 
% functionality, this section document will refer to the 
% availability of that data, indicating the location and 
% name of the tool that is used to capture the data.]


\begin{enumerate}
      \item Сайт и его компоненты:
      \begin{itemize}
            \item Разрабатываемый раздел сайта должен позволять
            пользователю просматривать табло с расписанием
            полетов, начальным или конечным пунктом которых
            указан аэропорт Домодедово.
            \\\\
            Трудоёмкость:8    Приоритетность: Высокая \\Риск: -
            \\
            \item Онлайн табло, отображающее расписание рейсов,
            должно иметь функцию поиска по номеру
            рейса/направлению полета.
            \\\\
            Трудоёмкость:8    Приоритетность: Высокая \\Риск: потеря связи с сервисами, предоставляющими расписание рейсов.
            \\
            \item Страница с новостями должна предусматривать
            функцию фильтрации по дате публикаций и по
            теме новостных записей.
            \\\\
            Трудоёмкость:8    Приоритетность: Средняя \\Риск: -
            \\
            \item Сайт должен содержать контакты для связи с
            представителями аэропорта Домодедово и ссылки
            на страницы в социальных сетях.
            \\\\
            Трудоёмкость:2    Приоритетность: Высокая \\Риск: замена ссылок на вредоносные в случае атак на безопасность
      \end{itemize}

      \item Администраторы:
      \begin{itemize}
            \item Администраторы должны иметь доступ к базе
                  данных клиентов сервиса PARKING.DME.RU.
                  \\\\
                  Трудоёмкость: 6   Приоритетность: Высокая \\Риск: -Потеря связи с сервисом\\ -Потеря данных пользователей во время запроса
                  \\
            \item Администраторы должны иметь возможность
                  добавления новых новстей в ленту.
                  \\\\
                  Трудоёмкость:4    Приоритетность: Средняя \\Риск: добавление вредоностной ссылки под видом ссылки на новость
                  \\
            \item Администраторы должны иметь возможность
                  создавать и удалять экстренные/временные
                  оповещения об изменениях в работе аэропорта.
                  \\\\
                  Трудоёмкость:3    Приоритетность: Наивысшая \\Риски: потеря актуальности оповещения
                  \\
            \item Администраторы должны иметь возможность
                  отслеживания заполненных форм обратной связи.
                  \\\\
                  Трудоёмкость:2    Приоритетность: Низкая \\Риски: -
                  \\
            \item Администратор должен иметь возможность
                  отслеживания заполненных анкет соискателя.
                  \\\\
                  Трудоёмкость:2    Приоритетность: Средняя \\Риски: -
      \end{itemize}
      \item Пользователи:
      \begin{itemize}
            \item Пользователь должен видеть оповещения о
            срочных/временных изменениях работы аэропорта
            Домодедово на главной странице сайта.
                  \\\\
                  Трудоёмкость:3    Приоритетность: Наивысшая \\Риски: потеря актуальности оповещений.
                  \\
            \item Пользователь должен иметь возможность прочтения
                  новостей, связанных с аэропортом Домодедово.
                  \\\\
                  Трудоёмкость:8    Приоритетность: Средняя \\Риски: переход по вредоностной ссылке в случае атаки
                  \\
            \item Пользователь должен иметь возможность заполнения
                  и отправки формы обратной связи.
                  \\\\
                  Трудоёмкость:3    Приоритетность: Средняя \\Риски: -
                  \\
            \item Пользователь должен иметь возможность поиска
                  и отслеживания рейсов по пункту назначения,
                  авиакомпании, предоставляющей услуги, или
                  направлению, и дате отправления.
                  \\\\
                  Трудоёмкость:8    Приоритетность: Высокая \\Риски: потеря актуальности данных, что приведет к ошибочному информированию
                  \\
            \item Пользователь должен иметь возможность бронирования
                  и покупки авиабилетов на рейсы, имеющие
                  свободные места.
                  \\\\
                  Трудоёмкость:12    Приоритетность: Высокая \\Риски: 1)Потеря данных во время транзакции\\2)Потеря связи между транзакцией и получением билета.\\3)Утечка данных о пользователе
                  \\
            \item Пользователь должен иметь возможность
                  регистрации личного кабинета партнера или
                  пассажира. Для пассажиров долен быть
                  огранизован доступ к бронировнаию парковочных
                  мест на сайте PARKING.DME.RU. Для партнеров
                  доступны модули для работы с cargo.
                  \\\\
                  Трудоёмкость:8    Приоритетность: Высокая \\Риски: 1)Потеря данных во время транзакции\\2)Потеря связи между транзакцией и бронированием места.\\3)Утечка данных о пользователе
                  \\
            \item Пользователь должен иметь возможность
                  отслеживания груза по его накладному номеру.
                  \\\\
                  Трудоёмкость:6    Приоритетность: Высокая \\Риски: потеря актуальности данных
                  \\
            \item Пользователь должен иметь возможность
                  заполнения и отправки анкеты соискателя.
                  \\\\
                  Трудоёмкость:4    Приоритетность: Средняя \\Риски: -
                  \\
            \item Пользователь должен иметь возможность
                  просмотра юридических документов, определяющих
                  условия работы аэропорта и пердоставления
                  услуг авиакомпаниями.
                  \\\\
                  Трудоёмкость:2    Приоритетность: Низкая \\Риски: -
                  \\
            \item Пользователь должен иметь возможность просмотра
                  информационных страниц с описанием услуг и
                  условий пользования аэропортом. Также должна
                  предоставляться возможность печати отдельных
                  страниц.
                  \\\\
                  Трудоёмкость:8    Приоритетность: Высокая \\Риски: -
      \end{itemize}
\end{enumerate}
