
\begin{enumerate}
    \item Пользовательский 
    \begin{enumerate}
        \item Сайт должен иметь удобное навигационное меню,
        достаточно интуитивно-понятное, чтобы пользователь совершил не более 
        5 переходов.
        В нем должны содержаться ссылки на главную страницу, страницу вылета\прилета,
        страницу со всеми возмоными путями до аэропорта, 
        страницу паркинга, страницу с планом аэропорта.
        \item Главная страница должны содержать основные интерактивные возможности:
        онлайн-табло авиаполетов, фильтрацию рейсов по параметрам,
        ссылки на популярные услуги сайта.
        \item Информационные страницы должны отображать в основной секции только иформацию,
            свуязанную с ее названием для простоты поиска нужной информации,
            и возможность поиска рейсов, переходов на популярные услуги сайта.
        \item Страница с планом аэропорта должна быть организована так, чтобы
            посетитель мог легко ориентироваться по интерактивной карте и имел возможность
            быстрого поиска нужной локации.
        \item Страница с новостями должна содержать только новости и 
        поиск по названию для легкой навигации пользователя.
    \end{enumerate}
    \item Аппаратные
    Система должна быть защищена от хакерских атак и быть устойчива к высоким нагрузкам, благодаря 
    VK Cloud Solution - облачному сервису, предоставляющему размещение серверов в своем пространстве.
    \item Программные
    \begin{itemize}
        \item Сайт использует MirPay, YandexPay, YoMoney в качестве платежных систем для денежных транзакций.
        \item Сайт использует Telegram, VK and Youtube APIs для ссылок на соц. сети аэропорта.
        \item Сайт использует API сервисов компаний авиаперевозок для получения информации о рейсах.
    \end{itemize}
    \item Сетевые интерфейсы
        Сайт использует протокол IP для передачу данных через сеть интернет.
        \\
        Для связи клиента и сервера устанавливается HTTPS протокол.
        \\
        SSL\TLS используются для защищённой передачи данных.
\end{enumerate}