% [This section describes the functional requirements 
% of the system for those requirements which are 
% expressed in the natural language style. For many
% applications, this may constitute the bulk of 
% the SRS Package and thought should be given to 
% the organization of this section. This section 
% is typically organized by feature, but alternative
% organization methods may also be appropriate, 
% for example, organization by user or organization 
% by subsystem.  Functional requirements may include 
% %feature sets, capabilities, and security.
% 
% Where application development tools, such as requirements 
% tools, modeling tools, etc., are employed to capture the 
% functionality, this section document will refer to the 
% availability of that data, indicating the location and 
% name of the tool that is used to capture the data.]


\begin{enumerate}
      \item Сайт и его компоненты:
            \begin{itemize}
                  \item Разрабатываемый раздел сайта должен позволять
                        пользователю просматривать табло с расписанием
                        полетов, начальным или конечным пунктом которых
                        указан аэропорт Домодедово.

                  \item Онлайн табло, отображающее расписание рейсов,
                        должно иметь функцию поиска по номеру
                        рейса/направлению полета.

                  \item Страница с новостями должна предусматривать
                        функцию фильтрации по дате публикаций и по
                        теме новостных записей.

                  \item Сайт должен содержать контакты для связи с
                        представителями аэропорта Домодедово и ссылки
                        на страницы в социальных сетях.
            \end{itemize}

      \item Администраторы:
            \begin{enumerate}
                  \item Администраторы должны иметь доступ к базе
                        данных клиентов сервиса PARKING.DME.RU.

                  \item Администраторы должны иметь возможность
                        добавления новых новстей в ленту.

                  \item Администраторы должны иметь возможность
                        создавать и удалять экстренные/временные
                        оповещения об изменениях в работе аэропорта.

                  \item Администраторы должны иметь возможность
                        отслеживания заполненных форм обратной связи.

                  \item Администратор должен иметь возможность
                        отслеживания заполненных анкет соискателя.
            \end{enumerate}
      \item Пользователи:
            \begin{enumerate}
                  \item Пользователь должен видеть оповещения о
                        срочных/временных изменениях работы аэропорта
                        Домодедово на главной странице сайта.

                  \item Пользователь должен иметь возможность прочтения
                        новостей, связанных с аэропортом Домодедово.

                  \item Пользователь должен иметь возможность заполнения
                        и отправки формы обратной связи.

                  \item Пользователь должен иметь возможность поиска
                        и отслеживания рейсов по пункту назначения,
                        авиакомпании, предоставляющей услуги, или
                        направлению, и дате отправления.

                  \item Пользователь должен иметь возможность бронирования
                        и покупки авиабилетов на рейсы, имеющие
                        свободные места.

                  \item Пользователь должен иметь возможность
                        регистрации личного кабинета партнера или
                        пассажира. Для пассажиров долен быть
                        огранизован доступ к бронировнаию парковочных
                        мест на сайте PARKING.DME.RU. Для партнеров
                        доступны модули для работы с cargo.

                  \item Пользователь должен иметь возможность
                        отслеживания груза по его накладному номеру.

                  \item Пользователь должен иметь возможность
                        заполнения и отправки анкеты соискателя.

                  \item Пользователь должен иметь возможность
                        просмотра юридических документов, определяющих
                        условия работы аэропорта и пердоставления
                        услуг авиакомпаниями.

                  \item Пользователь должен иметь возможность просмотра
                        информационных страниц с описанием услуг и
                        условий пользования аэропортом. Также должна
                        предоставляться возможность печати отдельных
                        страниц.
            \end{enumerate}
\end{enumerate}
