
\begin{enumerate}
    \item Разрабатываемый раздел сайта должен позволять пользователю
          просматривать табло с расписанием полетов, начальным или
          конечным пунктом которых указан аэропорт Домодедово. \\
          Трудоёмкость: 8. Риск: Средний. Приоритет: Высокий.

    \item Онлайн табло, отображающее расписание рейсов должно иметь
          функцию поиска по номеру рейса/направлению полета. \\
          Трудоёмкость: 8. Риск: Средний. Приоритет: Высокий.
          Риск: потеря связи с сервисами, предоставляющими расписание рейсов.

    \item Онлайн табло, отображающее расписание рейсов должно иметь
          функцию поиска по номеру рейса/направлению полета. \\
          Трудоёмкость: 8. Риск: Средний. Приоритет: Высокий.

    \item Страница с новостями должна предусматривать функцию
          фильтрации по дате публикаций и по теме новостных записей. \\
          Трудоёмкость: 8. Риск: Низкий. Приоритет: Средний.
          
    \item Сайт должен содержать контакты для связи с представителями
          аэропорта Домодедово и ссылки на социальные контакты \\
          Трудоёмкость: 2. Риск: Низкий. Приоритет: Высокий.
          Риск: замена ссылок на вредоносные в случае атак на безопасность

    \item Администраторы должны иметь доступ к базе данных клиентов
          сервиса PARKING.DME.RU. \\
          Трудоёмкость: 6. Риск: Средний. Приоритет: Высокий.
          Риск: Потеря связи с сервисом, Потеря данных пользователей во 
          время запроса

    \item Администраторы должны иметь возможность добавления новых
          новстей в ленту. \\
          Трудоёмкость: 4. Риск: Низкий. Приоритет: Средний.

    \item Администраторы должны иметь возможность создавать и удалять
          экстренные/временные оповещения об изменениях в работе аэропорта. \\
          Трудоёмкость: 4. Риск: Средний. Приоритет: ОчВысокий.
          Риск: добавление вредоностной ссылки под видом ссылки на новость

    \item Администраторы должны иметь возможность отслеживания
          заполненных форм обратной связи. \\
          Трудоёмкость: 2. Риск: Низкий. Приоритет: Низкий. \\
          Риски: потеря актуальности оповещения

    \item Администратор должен иметь возможность отслеживания
          заполненных анкет соискателя. \\
          Трудоёмкость: 2. Риск: Низкий. Приоритет: Средний.

    \item Пользователь должен видеть оповещения о срочных/временных
          изменениях работы аэропорта Домодедово на главной странице сайта. \\
          Трудоёмкость: 6. Риск: Средний. Приоритет: ОчВысокий. \\
          Риски: потеря актуальности оповещений.
          
    \item Пользователь должен иметь возможность прочтения новостей,
          связанных с аэропортом Домодедово. \\
          Трудоёмкость: 8. Риск: Низкий. Приоритет: Средний.

    \item Пользователь должен иметь возможность прочтения новостей,
          связанных с аэропортом Домодедово. \\
          Трудоёмкость: 8. Риск: Низкий. Приоритет: Средний. \\
          Риски: переход по вредоностной ссылке в случае атаки

    \item Пользователь должен иметь возможность заполнения и 
          отправки формы обратной связи. \\
          Трудоёмкость: 4. Риск: Низкий. Приоритет: Средний.

    \item Пользователь должен иметь возможность поиска и отслеживания 
          рейсов по пункту назначения, авиакомпании, предоставляющей услуги, 
          или направлению, и дате отправления. \\
          Трудоёмкость: 8. Риск: Средний. Приоритет: Высокий. \\
          Риски: потеря актуальности данных, что приведет к 
          ошибочному информированию

    \item Пользователь должен иметь возможность бронирования и 
          покупки авиабилетов на рейсы, имеющие свободные места. \\
          Трудоёмкость: 16. Риск: Средний. Приоритет: Высокий. \\
          Риски: \\
          1. Потеря данных во время транзакции \\
          2. Потеря связи между транзакцией и получением билета.\\
          3. Утечка данных о пользователе

    \item Пользователь должен иметь возможность регистрации личного 
          кабинета партнера или пассажира. Для пассажиров долен быть 
          огранизован доступ к бронировнаию парковочных мест на сайте 
          PARKING.DME.RU. Для партнеров доступны модули для работы с cargo. \\
          Трудоёмкость: 8. Риск: Низкий. Приоритет: Высокий.
          Риски: \\
          1. Потеря данных во время транзакции \\
          2. Потеря связи между транзакцией и бронированием места. \\
          3. Утечка данных о пользователе
          
    \item Пользователь должен иметь возможность отслеживания груза 
          по его накладному номеру. \\
          Трудоёмкость: 6. Риск: Средний. Приоритет: Высокий. \\
          Риски: потеря актуальности данных.

    \item Пользователь должен иметь возможность заполнения и отправки 
          анкеты соискателя. \\
          Трудоёмкость: 4. Риск: Низкий. Приоритет: Средний.

    \item Пользователь должен иметь возможность просмотра юридических 
          документов, определяющих условия работы аэропорта и пердоставления 
          услуг авиакомпаниями. \\
          Трудоёмкость: 2. Риск: Низкий. Приоритет: Низкий.

    \item Пользователь должен иметь возможность просмотра информационных 
          страниц с описанием услуг и условий пользования аэропортом. 
          Также должна предоставляться возможность печати отдельных страниц. \\
          Трудоёмкость: 8. Риск: Средний. Приоритет: Высокий.

\end{enumerate}
