Учитывать PCI-DSS и SOX.

Поскольку обсуждаемый сайт является лицом
аэропорта и им потенциально будет пользоваться
каждый клиент аэропорта, то недопустим
длительный отказ в обслуживании, ведь
в голове клиента он будет напрямую ассоциирован
с некоторыми проблемами работающего аэропорта.
Клиент может подумать, что безопасность перелетов
снижена, ведь как ее можно гарантировать, когда
какая-либо часть системы сломана. Это в свою очередь
может повлечь отказ от билетов и вследствие
убытков для аэрокомпаний.

\subsubsection{Доступность}

Устанавливается доступность 99.999\% времени,
что соответствует следующим значениям максимальной
длительности недоступности сервиса:
\begin{itemize}
      \item Ежедневно:   0.86 секунд
      \item Еженедельно: 6 секунд
      \item Ежемесячно:  26 секунд
      \item Ежегодно:    5m 13s
\end{itemize}

Поскольку аэропорт работает круглосуточно, то
и вебсайт должен быть доступен 24/7.

Доступ для технического обслуживания должен
предоставляться в любое время для возможности
незамедлительного решения каких-либо проблем,
однако техническое обслуживание не должно
нарушать установленные требования к доступности.

При пониженной производительности необходимо
обслуживать пользователей в порядке очереди
с приоритетами, работающими со следующем
ранжированием:
\begin{enumerate}
      \item Работники аэропорта
      \item VIP-клиенты, при возможности
            подтвердить их статус
      \item Клиенты, подключившиеся через
            локальную сеть аэропорта (бесплатный wifi)
      \item Клиенты с рейсом в ближайшие 5 часов,
            при возможности подтвердить их личность
      \item Остальные клиенты
\end{enumerate}

Также возможно ограничение предоставления каких-либо
дополнительных услуг и концентрация ресурсов на
отображении расписания полетов (или другого).

Среднее время безотказной работы в день: 24 часа.

Среднее время на устранение проблем: 15 минут.
В случае возникновения критического сбоя в системе
необходимо возобновить его работу в течении 20 минут,
например, откатом на последний релизов на
предыдущую версию.

\subsubsection{Актуальность данных}

Поскольку невозможно одновременная максимизация
показателей согласованности данных и доступности
сервиса, допустим некоторый уровень несогласованности,
ведь доступность в нашем случае намного важнее,
так как клиент может стерпеть слегка запаздаемые
данные, так как знание точного расписания вплоть до
минут никак не повлияет на его жизнь.

Поэтому данные в разных разделах сайта должны
быть актульны со следующей точностью:
\begin{itemize}
      \item Распиание рейсов - 5 минут.
      \item Новости аэропорта - от 10 минут
            до - 6 часов в зависимости от
            важности новости.
\end{itemize}

\subsubsection{Уровень ошибок}

В данном параграфе определены значения терминов
"Грубая ошибка", "Незначительная ошибка".

Грубыми ошибками являются:
\begin{itemize}
      \item Отказ в обслуживании
            порядочному пользователю.
      \item Нарушение уровня актуальности данных,
            установленного выше.
      \item Наличие уязвимости.
      \item Потеря данных пользоватей.
      \item Потеря данных о полетах
            в радиусе одной недели.
      \item Кража данных карты пользователя во время
            транзакции.
\end{itemize}

Незначительными ошибками являются:
\begin{itemize}
      \item Показ уже неактуальных рейсов на табло,
            если рейс вылетел 5 минут назад
      \item Ошибка при проведении транзакции в связи
            с ошибкой платежной системы
      \item Задержка в публикации новостей на 1 час
\end{itemize}
