
Каждый микросервис должен иметь следующую документацию:
\begin{enumerate}
    \item Описание доменной модели
    \item Описание таблиц в БД
    \item Open API спецификацию и Swagger страницу 
          всегда доступную в интранете
    \item Интро для нового сотрудника
    \item Базу данных всех тикетов за всю жизнь
    \item Документы с каждого митинга, в которых описаны 
          все принятые решения и указаны аргументы 
          за и против. Записи всех митингов, особенно 
          техтолков.
    \item Полная история работы системы контроля версий
          (например, чтобы найти автора того или иного класса).
    \item Главная страница сервиса со всеми ссылками
\end{enumerate}

Работники обсуждать в ЛС только личные вопросы, все рабочие 
не очень важные выносятся на обсуждение в рабочий чат,
а в основном общаться нужно только в комментариях к тикетам,
для сохранения истории.

В каждом проекте должно быть настроено:
\begin{enumerate}
    \item При доступности технологии, автоматическая 
          генерирация API интерфейсов и моделей с помощью
          Open API Codegen, а также клиентов к ним.
    \item Линтеры и форматтеры, настроенные самым беспощадным способом.
    \item Автоматические тесты.
\end{enumerate}

Должна быть возможность выдачи админам прав к ограниченному 
просмотру содержимого базы данных на минимальный органиченный 
промежуток времени.

Во всех сервисах метрики собираются Прометеусом, 
отображаются в графане.

Должно быть настроено 2 среды: тестовая и продовая.
